人生有幾多個十年. 每個76特首都晒你至少四年

林鄭選中，我死撚左去算